直銷FF7 Remake 最早11號先有貨

唔通全香港都遲😩

個幾禮拜前SE都出咗通知話可能會遲

數位版?

點知有d國家因為物流問題早正式發售10日就賣緊

外國打爆哂

亞洲就遲, 外國就早成個星期

垃圾，去開個幾間都正日到貨

DLLM

鬼佬機都爆埋
亞洲區運輸中

屌咩
亞洲區就最撚慢

日本仔真心on9
外國偷跑左...咁咪全世界一齊可以偷跑咪算...
而家搞到冇偷跑既玩家每日都好驚俾人雷

好在買左download版

唔知今日有冇呢

隔離po又話偷跑左既

個post圖都冇張

聽日會唔會有嫁